分左手 唔開心既時候可以點

以前一唔開心就可以同ex講
而家唔開心就算同朋友講都填唔到果種失落
呢啲時候可以點
唔想搵下一個住

習慣咗啫

忘記唔到ex?

係習慣左 好似冇人填補到呢個角色咁
可以令自己忙啲會有用

仲係鐘意 但唔係愛既感覺啦

X2
但我好想快d遇到另一個人

好習慣佢每晚打黎
我有咩都會同佢講 佢會同我一齊解決

I know that feel bro
寄情工作中，但有少少空出嚟嘅時間都會沉返落去，有時仲會忍唔住text佢

搵個地方平靜地好好咁整理下思緒啦巴打 愛情路上有邊個冇受傷過 好好咁收拾對ex既感情 想喊就喊想發癲就發癲 咁樣會舒服啲 係你既始終都係你既 當係上左一堂 送走一個重要既過客啦

就算𠵱家遇到，都投放唔到感情

自己獨處下，人再大d 都一定要學識自己獨處

係 的確要去收拾呢段感情 唔好再拖泥帶水

我之前就係自己呃自己已經冇問過可以一個人
可能要多啲時間